建制派人士所發起的「守護香港」系列【寶光論政】

==牽頭人：黃英豪｛建制派「守護香港」系列｝
===第一個活動：今天【20190720】下午5至7時，在金鐘添馬公園舉行 ‘’撐警察集會‘’
==至於「守護香港」日後活動，黃英豪暫時未有說明。
-------
我的評論：
1. 民意在哪一方，顯而易見。
2. “守護”=看守保护。【出自北魏贾思勰《齐民要术·种榆白杨》】
3. 那麼，請建制派/黃英豪 出來說說，你們言看守什麼，保護什麼。
4. 普世價值是 自由平等博愛。黃英豪先生守護“自由平等博愛”麼？
5. 據悉，記者曾經問 這個系列背後是否中聯辦，而黃先生沒有正面回答。
6. 既然民意很清楚，那麼我覺得這個系列對於拯救 11月選舉的效力。。。
7. 建制派還是順應民意，促請特首撤回送中條例+ 成立獨立調查委員會【建制派的願望是盡量縮窄調查範圍】。這樣才可以撈回一些選票。